中環我至靚 11月28日

日期：11月28日 晴
地點：皇后大道中
時間：下午6時39分
溫度：18.8℃

1000

蘋果照妖鏡

馬蹄露

...

醜

蒙頭推落街

Even dog dont fuck

個樣好90年代

😱😱😱

唔係睇到部電話真係以為2樓係另外一個user post 90's舊相

留名

究竟佢地揀女既準則係咩

今次咩事

200

出街是但搵廛都都靚過佢啦